{
    "Add device": "添加设备",
    "AddDevice": "添加设备手动按钮",
    "All calls": "列表，对所有呼叫",
    "Calllists": "通话清单",
    "Cannot find any device": "无法找到新的设备",
    "Choose Device": "选择设备",
    "Close": "关",
    "Create Json device list": "创建JSON设备列表",
    "Devices": "设备",
    "ERROR": "错误",
    "Enable adapter first": "第一个启用适配器",
    "Find a device": "找到一个设备",
    "Generate HTML": "HTML",
    "Generate JSON": "JSON",
    "IP": "IP",
    "IP Address": "IP地址",
    "Inbound": "列入电话",
    "MAC": "苹果电脑",
    "MAC Address": "MAC地址",
    "Missed calls": "列表未接来电",
    "Name": "名称",
    "Not enabled": "您必须先启用/启动％s适配器，然后才能使用此功能！",
    "Ok": "\"确定\"",
    "Options": "选件",
    "Outbound": "列出的电话",
    "Password": "密码",
    "Please wait": "请耐心等待",
    "Please wait, looking for devices...": "请等等...",
    "Polling interval (sec)": "投票时间间隔(sec)",
    "Select a device": "选择一个设备",
    "Settings": "设置",
    "TR 064 adapter settings": "TR064设置适配器",
    "TR-064 adapter settings": "TR-064设置适配器",
    "Use CallList": "使用Calllist",
    "Use CallMonitor": "使用CallMonitor",
    "Use MDNS": "使用MDN触发装置列表刷新",
    "Use call forwarding options": "使用呼叫转送的选项",
    "Use phonebook": "使用电话簿(名称号决议)",
    "User": "用户",
    "Watch devices": "看连接设备(存在)",
    "You have to enable/start tr-064 adapter before you can use this function!": "您必须启用/启动tr-064-社区适配器，然后才能使用此功能！",
    "click to insert": "点击插入",
    "devices": "设备清单",
    "ip": "IP",
    "looking for device": "在寻找的设备",
    "max Entries": "max项",
    "name": "名称",
    "pollIntervall": "调查区间",
    "port": "口",
    "tooltip_ip": "Firtz的。箱IP地址",
    "tooltip_pollingInterval": "调查区间的了吗？ 在几秒钟内",
    "tooltip_useMDNS": "播域名系统(mdn)解决主机名的IP地址内的小型网络，其中不包括当地的服务器名称",
    "type": "类型"
}
